有無人記得舊登既∀ Turn-A巴打？

原來不知不覺我都已經有5盒普通同2盒月光蝶版....

不過我剩係中意TURN-A,其他高達都麻麻地無乜特別中意

右邊係10年前岩出求其砌，中間係最近的起心肝砌來放月光蝶，但用筆d線唔靚，所以多左最左邊用滲線液既出來，仲有兩盒收藏同補件用，月光蝶版珍珠色我麻麻收藏用

簡直係藝術品